

 Nie, nerobím reklamu,, máte smolu,, zapojiť sa už nemôžete, lebo počet súťažiacich je uzavretý a ich mená sú už známe,, máte len dve možnosti:  buď sa len nečinne dívať, alebo zahlasovať za víťaza,, 
 Nie,, nemusíte poslať žiadne SMSky,, toto hlasovanie je zadarmo,, 
 No tak dobre priznávam,, klamem,, nie je zadarmo,, ale už sme sa víťazom tak či tak na výhru poskladali,, tak už len poďme teraz zadarmo zahlasovať,, 
 Pozrime si pravidlá: 
 1. Jackpot je vo výške max. 30 000 000 Eur,, môže byť aj menší,, to záleží podľa účasti hlasujúcich,, 
 2. hlasovať môže takmer každý občan nad 18 rokov,, to je samozrejme,, hazardné hry sú pre mladších účastníkov predsa zákonom zakázané,, 
 3. hlas môže dať každý len jednému súťažiacemu,, a zaň nemôžete očakávať takmer nič,, teda hra je postavená na nezištnosti a dopriati výhry tým druhým, teda naším súťažiacim,, 
 4. na to, aby súťažiaci mohol vyhrať časť z Jackpotu, teda z 30 000 000 Eur, musí dostať aspoň 130 000 hlasov,, ale to len za predpokladu, že sa všetci tejto lotérie zúčastníme,, ak nie, bude stačiť aj menej hlasov, ale výhra bude o to menšia,, 
 Mená súťažiacích vám teraz neprezradím,, zistite si,, je toho ozaj plné Slovensko,, prezradím vám len dátum toho dňa „D",, bude to 12. Júna 2010,, 
 Tak hor sa Slováci,, poďme podporiť našu národnú lotériu,, pamätajme: čím nás príde viac, tým vyššie výhry súťažiaci získajú,, tak mi doprajme,, 
 Štefan Glova 
   

